如果會輸，係因為你割席

警黑合作，你有冇見過政府割班黑社會出嚟？

卧底你係冇得防，聽日班卧底狗打爛成哥啲鋪，都係入你數

但事實係點，大家心裏有數

如果會輸，係因為你割席

［點都出］政府反對司法覆核蒙面法理由之一：有效阻嚇及減少「暴力」

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

林鄭多番表示向暴力割席，卻對黑社會示若無睹，為暴力站台，自己不守法叫人守法，自己無道德卻用道德枷鎖市民

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

呢個post 一定推唔郁

不割席